港島重狗，但其他區都好多狗截查年輕人，返屋企路上請小心

另外，大遊行前後搜巴士咬人都好常見

試過轉車站未天黑已經有架巴士俾狗搜

上左車要睇tg